前線幾時先敢衝向綠衫人？

如果用前方幾倍人數向前衝，幾對一，打
其實冇得輸

10

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月16日：學界集會（2000遮打花園）

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡碼頭）

8月18日：荃葵青遊行（1400葵涌運動場）

跟樓住衝

你肯落去幫手，應該就會有人敢衝

Ok

9

樓主想同天琦見面

樓主帶頭！我跟！

送埋比人捉?.

衝乜撚嘢呀

好，睇你表演

p牌又嚟

收皮啦 弱智p牌 叫人送頭你唔去??

好心急喎

之前都諗好多方法捉狗打
有速龍就話怕
無速龍都嚇到唔敢衝
連登已淪陷

100人衝20人小隊根本卓卓有餘

樓主帶頭衝

佢哋衝咁快 真係好易仆

你衝先

等你

不推文回覆唔該

問題一直唔係唔夠打
唔係前線怕痛
而係無人想比人拉
如果唔使比佢地拉
就算佢有裝, 最多捱佢兩三棍
狠狠還返佢一棍, 又有乜問題

以前係貪佢哋唔敢開橡膠子彈
而家721之後佢地開橡膠子彈都唔會再有顧慮
咁仲點打

佢哋有槍啊
而且會開
咁可以點打

磚最多只可以2、30米
槍可以打到100米喎

幾個圍一個，真係拉到？

push